美帝會唔會衰係黑人手上？

依家d黑人基本上已經無敵
用個back字又話歧視 拍戲唔用黑人又話歧視
就黎去到選總統唔用黑人都係歧視

劣幣驅逐良幣
南非2.0

唔會

黑衣人同溺架有乜關係？

你俾狗屌

支那或成最大贏家

總統最佳人選: 黑人+女性+殘疾 上晒星星無敵

平權係人地文化黎

之前又女權又lgbtq
美國衰左未

唔會
anglo saxon白人仲主導緊美國社會
個權力結構根本唔會變

總統黑人女性les
副總統亞裔男性gay
國務卿白人殘疾bi

笑撚左

今次平到暴動 立槍放火
仲要今次有支共助攻

大佬，問問題都有罪？冤枉吖法官大人！饒命吖英雄，嗚嗚嗚~

民主社會可以自動調節，真係唔驚

同意

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

唔會啦 選舉完咗就wfc

好彩美國係計選舉人票

十幾廿年後 黑人主導既美國會唔會走向衰落